連儂牆最大用處 - 各區藍絲濃度探測器

油塘， 大埔 - 深藍

對於黎緊既選舉工程，絕對有參考價值

大埔算黃啦
成條隧道喎

大埔好黃下

唔關事架，拆其實一條友就夠，其實應該睇有幾多人有貼

測試到忠誠度

大埔都藍香港仲有邊度唔藍

但原來樓主唔識用個探測器

Sor

竹園邨 - 深藍
昨晚連牆都未起好即刻成班廢老出來搞，結果班廢老報埋警。

睇錯說明書

係中共恐懼探測器

大埔都藍

屯門 觀塘嘅藍色指數喺極高

2016
越深色代表民主派得票百分比越高

大埔友表示：藍你個頭

你個探測器係咪大陸買架

大埔沙田清泉

港島區淺色係因為王維基計左落中間派

18區排返個指數出嚟得唔得

新東No1(西貢區除外）

香港島 民主派48% 建制派40% 其他12%
九龍西 民主派57% 建制派37% 其他6%
九龍東 民主派55% 建制派45%
新界西 民主派55% 建制派45%
新界東 民主派58% 建制派35% 其他7%

ref 2016 legco

其實係

紅色係咩意思啊
親共派？

係 不過呢幅圖係講泛民得票率 紅色個舊唔駛理

Push

泛民永遠都贏票輸人

油塘就真係藍到黑
行過我自己都驚

【李八方online】西環吹雞動員 叫鄉事派反連儂牆

中聯辦主任王志民噚日先至話中央堅持支持特首林鄭月娥「繼續依法有效施政」，點樣「有效」法？學嘢啦！中聯辦新界工作部部長李薊貽即日就落柯打，叫元朗人唔好畀人搞連儂牆。連一幅貼memo紙嘅牆都驚，呢個政權究竟虛怯成點？

是咁的，十八鄉鄉事委員會噚日搞就職禮，當然唔少鄉事派都畀面出席。據知情者講，呢次同以往唔同，好多元朗以外嘅鄉事派都有現身，遠到西貢、離島都有，此外，平時呢啲場合，西環都係派啲副部長、處長等級數嘅人出席就算，但噚日係新界工作部部長李薊貽親自出馬。

知情者話，李薊貽致詞嗰陣大部份時間都係照稿讀，但講講吓就唔跟稿，話聽到近日有人喺元朗搞連儂牆，佢相信元朗嘅居民一定唔會畀示威者去元朗搞事嘅。知情者形容，李薊貽嘅講法同落「動員令」無乜分別。老老實實，連儂牆只係表達吓意見啫，連意見都接受唔到，就唔好再講話要做好溝通啦。

請支持蘋果日報：

嚴正要求佢地要協調

好有用

屌你成條tunnel都藍

我知我柒左啦

西貢區係因為將軍澳有件方國珊鎅走兩邊嘅票啫
唔好計方國珊西貢區應該係好過北區

除咗樓主唔識用個探測器之外
又幾啱

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

大埔深黃！
我柒左，各大埔巴絲唔好屌咁大力

應該用嚟撚狗 激到啲藍絲生蝦咁跳 拆完第日再貼
唔太值得畀藍絲打 打完又唔還拖

新界東都好撚黃其實 好多年前嘅長毛都係新東選出來

北角

又唔錯得晒。邊區冇？灣仔、南區、中西right?
記得港島葉劉大勝

人地阿爺分好晒邊個投邊個
我地有既話邊會輸直選....

大圍唔掂阿 好多廢老

邊有得咁計 一個計好晒數 一個真係一張一張票拎返黎

大埔民主派票倉黎
上屆立法會點票個個都叫大埔做香港首都
傻左咩你

沙頭角有無

大埔係樹大招風先引到班藍既去拆

所以配票真係好重要

油塘重演?

點解我spot唔到油塘

大埔人感到自豪

爆發衝突既地方應該唔差

點解會輸？

想知大埔有幾黃可以去大埔谷望望

依家中聯辦吹雞黑社會做野啊！天真少陣好無？

內耗

15年大埔反辱警罪幾多人幾撚勇武

熱狗

你on9？
大埔係深藍就唔會貼得咁成功啦

西貢區
將軍澳站偏藍
尤其尚德

大埔係黃，但係唔明點解區議會攞咁少席

大埔人要爭氣

你報案有人刑事毀壞

建議樓主去大埔試下拆
我包你5秒內俾D街坊大媽大叔屌到敗走

利申：今日先見到有個阿伯大鬧個想搞破壞既大叔「屌你我一拳打爆你！」（真實對白）

新界東

上區議會睇番之前選舉結果數據都準過你咁樣計啦

DQ

大埔谷日日鬧爆民賤聯黃碧嬌

謹記策略：
唔好守
撕一貼百就係最好既報復

輸泛民自己人𠝹票
馮檢基空降新西

明明新東係本土派票倉

借用
一齊傾下更有效既方法
睇下點樣可以唔比件事淡落去
點樣發揮我地人多勢眾既力量，入黎傾兩句

我無野講

去返工仲見到有兩年中年夫婦
50幾歲嗰啲喺到寫

冇協調，一區5席出成十幾兜友去選

新東泛民其實有賺，民建聯新東突左兩萬幾票唔肯比工賊會，搞到工賊次次都落選；泛民仲要計票有機會踢走容海恩

新東
九西

人數太少，得十幾個，班廢老一出來就鬧，不過無郁手，其中一個報驚話非法集結，驚賊來到後分開兩班人，中途越來越多街坊叫囂支持驚賊，起牆嘅都無意思就散水。睇住咁真係幾唔開心，心諗呢區應該凍過水。

巴打我都聽到

因為區鎮樺同佢啲朋黨比較懶 恨鐵不成鋼

西九連膿場都冇囉

除咗大埔全部藍
甚至藍黑色

同意上次遊行隔離嘅律師醫生朋友都講要學識配票

咪就係！教大同中大咁近 黃到就嚟發光

一拳阿伯

唔好玩啦，邊有咁少中間派， 得一百五十萬人投票……

樓主個個叫探肛器

民主黨嗰班唔多出現，公民黨又唔插旗。係富善孖寶同劉勇威叫正路d
In大埔，we trust

btw要鞭樓主屍，大埔都藍就仆得街

住附近 如果再搞可以叫人幫手

冇錯，鬧番班廢老咁愛國，就唔好住港英政府起既竹園南邨、竹園北邨，退番間公屋出黎啦

淨計投票

富善孖寶又真係蒲頭得多喎

北角差唔多比人搣曬

等人仲話港島高級
所有港島人士都係狗

因為雨傘之後太多人，張貼標射落大海， 今年一定返嚟屌佢老母，多人到 藍絲想投票，都要等幾個鐘， 老人院嗰啲可以返屋企瞓覺

我唔係搞，不過尋晚返屋企路過黃大仙上竹園條天橋，一出𨋢就聽到廢老勁大聲小人，原來有社工帶幾個細路想起連儂牆，未起就被廢老小。之後停低企一陣撐下場，但始終人數唔夠，加埋越來越多街坊叫囂。講真真係幾灰心...

下次再見有即刻 po 連登

油塘有一大堆紀律部隊宿舍，唔藍就奇

睇票站結果一早知啦on99

匪區

新界東一向黃啲，受大陸蝗壓迫多啲

雖然有d唔妥咖喱飯，但不得不承認佢哋打區選有一手

陳雲基哥狗達 中間超人

計比例 非建制屆屆唔讓互爭票

建制永遠出一/二隊集中晒

黃大仙堅係深藍架

Tp

笑死

黃大仙講鐵站口都起過牆，都貼到一陣，但竹園真係搞唔掂。

屌講起就on9黃成智鄭家富陳雲晒撚晒d票

淨係一個大埔泥鯭group都夠晒黃啦
之前遊行，啲居民會「唔小心」book多咗幾架旅遊巴車人出維園，一蚊都唔收！

睇往年嘅票站投票咪知囉

新東=新西>九西>>>九東

都幾特意
大埔算係香港當中比中國人影響較少既地方
上有上水下有沙田頂哂d遊客同新移民
點解都會咁黃？

果日果個都唔止一陣 都算頂到好多個鐘
幾驚佢地俾黃大仙班深藍廢老踩場

新東計票係贏得好誇張嫁

好似搞咗兩次，兩次都有寫紙

新東多新移民喎，睇下區議會入面啲保皇黨分佈就知

可能就係因為文化入侵少，咪多番d香港本土諗法嘅人

屌正常人都黃啦

唔通籃咩

我都聽到呀！
原來咁多連登仔喺附近

大埔堅黃，上埔GP就知

紅磡算唔算

pp

黃大仙廢老多但後生都多

深水埗區幾黃 中產區加民協

不過我竹北應該都係無得搞

寶琳果邊啲舊屋邨

今日天水圍已經有三個地方

但係d撚屌立法會會投票
區議會唔投嫁喎

比王維基呃到

其實全部都多過建制
新西直情贏一倍
問題重點係功能組別

之前有
朗屏西鐵站天橋
元朗西鐵站輕鐵站果邊

民主選舉你哋話曬票？
噉不如全世界配合泛民搞初選，然後淨係推泛民嗰幾個出去？

冇人地中聯辦幫配票
冇計

新東定新西

堅尼地城連牆都冇喎

新東自膠
天崎應該令好多人覺醒左

?!
長沙灣竟然仲深色過對面灣仔？

新東係本土+激進泛民大本營

毒L一樣，無人理

大埔最成功係連好多上左年紀嘅人都支持民主
其他區好多廢老

黃埔深藍

補選嗰次梁天琦吸咗大量票，楊岳橋都過10萬仲要攞番補選個位番嚟你就知咩事

共產黨好撚驚呀
睇區議會選舉結果咪知囉
傻閪

其實最好全部有權出選
大家都有機會喺論壇、選舉宣傳爭取民意
最後階段選民自己根據民調做棄保

天琦票倉 頭十有六個響大埔

有名你叫，泛民票倉

深水埗：

青衣=淺黃

睇得票率咪知囉探咩測咩器啫

錦上路個連儂墻出現左幾個鐘就冇左又係咩？🤨

其實係引義士出黎比藍絲打嘅運動

係玩配票，例如泛民五萬贏一個人，土共五萬贏兩個人

深水埗

點解青山佬都有2萬幾票

又好似幾有道理

用途真係多到數唔到

尋日北角健威橋開始有今日比人搣哂咁濟

新界東係民主派票倉喎

深水埗好癲好藍

學生黃，但未有資格投票

陳雲睇死佢又會出山

兵不厭詐
好聰明嘅民調參考指數👍🏻

荃灣深紅
成區藍絲
貼唔夠半日就被撕

香港島係輸嫁 維基算建制掛

大埔藍嗰啲好多都係圍村佬

泛民玩咗廿年都仲未識玩

黃大仙無黃

傻啦
大埔一直都係偏黃
除左老區
大元，廣福果堆

元朗公屋果堆偏黃
私樓村屋就GG

但不得不承認最新既公共屋村
運頭塘竟然淪陷左兩界真係奇恥大辱

你睇下大埔幾多間老人院先啦

反而估唔到富亨係天琦票倉

你個野壞咁吖

下下基哥 仁哥 狗達快必 點玩

呢個真，去過連儂隧道就知好多老一輩都係支持民主

富亨咁多mk緊係屌警察多
邊會建制

同埋條隧道地理優越
火車轉巴士接駁巴士必經之路
另加擋風擋雨

港島東藍到顛
南區多離地中產

係 成日話新界九龍低賤

一投票就知香港島先最多中產精英親共

南區得有錢人同冇錢人，冇咩中產

馬鞍山無

泛民、本土太多派別冇可能協調
只有希望佢哋各有各做，不指責不分化

而協調、勸走D知名度低嘅人亦都對佢哋唔公平
因為好多本身你以為選唔到嘅人，上到選舉擂台都有機會爭取民望最後當選，上屆朱凱廸、羅冠聰、游蕙禎就係例子
所以應該
所有民主派選民自己根據最後民意調查結果作出棄保
呢個觀念要傳遞到所有選民都要知道

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

冇人出黎選既選區...白區呀
好似有冇政黨肯丟幾十萬去選一個必敗選區一樣
例如油塘

深水埗不嬲係民主派地頭

成個港島區都比較淺色係因為王維基走咗出嚟選

沙i 出面隧道嗰已經冇咗

其他有人選既區都輸先奇

大埔深黃

北角濃度嚴重超標，多蝗多150多藥房金鋪雞竇污煙瘴氣，就快不宜人類居住

其實你睇番8,90後住邊區就知
多數新東
00後就新西
九東老野多
港島中產

海怡 (葉劉票倉)，香港仔
利申住鴨脷洲

如果區廢老比例太高
小年輕選民同投票率低係可以預見到勝算
要知道以前做區議員油水唔多，份底薪連津貼
真係少到狗都唔屌
係好似由前界開始有每年一億既撚屌錢可以亂fing

你做黨主席都推55波或64波既區啦
雨革同反送中可以救到一部分高勝算區
但太嚴重果D真係冇得救...

應該係基數大啫但藍佔比例都高

炮台山個連儂場搞得唔錯

睇返屋村落成入伙期可推算一二

荃灣 深藍

好撚多區都係輸幾百票 係d人冷感唔投

大埔俾人搞 係因為太大

唉
唔好提了
大埔運頭塘淪陷左兩屆
真係恥辱

港島先多離地撚
全部都你死你事
仲話港島高質 on99

成個高雄咁 不知所謂

輸6百 熱心少少都有得追既

最頂癮立會佢地又識投

富亨贏成2千幾票

區選泛民成日hea打 惡性循環嚟

佢地眼中高質=有錢

咪成日覺得香港人高級d囉 半山果d咁貴

北角係深藍區呀！太多褔建大媽出沒！嘈到頭痛啊!

冇資源呀區會建制唔批

黃大仙
觀塘

希望可以改變到

快必 狗達實攬炒

得石塘咀有

我記得好似第一城都係深黃

好似立法會泛民拎左7成票
唔知有冇記錯

年尾又可以睇富善孖寶技術性擊倒人

竹園體育館外岩起左連農牆，大家去支持下

但偏偏最多後生仔既區就係元朗區

兩個癡埋嘅區拍住上其實功效應該大好多

個 legend 整好少少好冇？

有埋長輩圖

喺大埔最正既係
你今日拆牆 聽日就會比人貼晒上牆

張圖WIKI抄

推

住南區 好擔心嚟緊區議會選舉

西環變幻事好黃喎

尚德喺 2016 年嗰陣係梁天琦嘅票倉嚟架。

喺邊層？返緊屋企順便過黎

大埔廣福黃碧嬌
深藍陣地
老實講地區事務霸哂
因為其他區議員唔夠抽

利申:一票不投淫殘聯

地下果層

廣福就係當年區鎮樺輸咗就搞成咁
當年拆區一搞就變成依家咁樣

弱智榮 起碼老母節有花 我以前都拎過返屋企扮買畀老母

大埔谷入面已經有人發展緊第2條連儂隧道

立法會係, 補選on Q 依區拎2千幾票

因為多鄉佬
市中心就泛民贏到開巷

認同
feel到就嚟藍到變黑

其他唔知

但黃大仙 油塘一定藍到痴線

第一城黃嘉榮連贏左3 屆
再之前就係民主黨周嘉強

大埔連個Facebook Group都黃得好緊要
巴打係咪平行時空

又有point喎

夾埋寶湖嗰班廢老同支那人簡直

莫講話藍屍9up
之前7.1夜晚有黃絲鬧義士做乜衝立法會
幾分鐘內俾人屌到反皮

我話唔識玩 唔係唔識配票嗰啲 而係咁多年都唔明要人投俾你係要你自己做到野先 而唔係下下講理念 講立場 入到議會就真係要做到野交到成績俾人睇 係地區就要俾街坊成日見到你 成日俾你幫先會有人投俾你 點解上次游蕙禎、羅冠聰可以入到去 區議會又可以係區選大勝泛民 就係因為咁多年泛民班人都無點做到野俾人睇 （唔係話無做野 係無做到俾人睇）
今次區議會雖然形勢大好 但係都唔好咁樂觀 區選講嘅係地區工作 講嘅係你有幾經常俾你啲街坊見到你做野 呢啲野建制真係包裝得好好
無錯 咩成功爭取係好on9 陪老人家傾計 幫呀婆過馬路係好煩 但係你連成功爭取都無爆光率又無 咁又點同人爭呢？ 次次泛民玩區選都打政治牌咁你想有幾多街坊 由其係唔太關心政治嘅人投你 依家應該要好似屯門咁 話俾所有人聽 建制係咁多年都無係民生上做過野 而泛民班人呢幾個月真係要企出嚟不停提出改善民生嘅議案 話俾你啲選民聽邊個先係真係幫緊佢哋
今次真係死好命有個反送中送俾佢哋玩 如果唔係真係爭都無得爭

而家去支持

青衣成條橋都係

大埔人睇到大家reply表示感動

辛苦哂咁多位手足了

樓主好qq

樓主出來是咪搞 gag架？

仆街度老on撚9
唔舒服戴口罩都俾佢地話好人好者戴乜口罩
佢地知撚我係咪病呀？
究竟而家係咪d廢中要避嫌？
有病都唔會再戴口罩出街？
明明以前勁鐘意戴

老人區...多蛇齋餅糭
但係我冇記錯的話當年羅冠聰都差唔多票數

洗衣街天橋，兩邊都起碼貼左一半咁濟

西貢 藍中之藍

半山山頂 乜鳩都冇

痴線，尚德係梁天琦票倉來

辛苦曬

你試元朗整，可能好快就無

大埔根本黃，拆得幾個人但貼到成區都係
最慘係香港仔南區個頭
俾人放火燒
利申南區撚
班建制狗真係好多蛇齋餅糭
成個香港仔都好藍
而海怡薄扶林中產多
多和理非泛民但收得多蛇齋餅糭啲人都藍藍地

上屆之鋒未選得，想選佢既應該去哂羅冠聰到
佢同港島其他黃票源重疊唔大
不過我覺得王維基可能𠝹左d陳淑莊既票又𠝹左d葉劉既票

收成期兼大把權貴住港島

西貢區應該係康城兩個票站拉低泛民嘅得票率

大埔果班係青關愛，大家去睇片查下就明

㩒錯負皮sor

好開心見到大埔區比人讚深黃
依家條隧道長到就黎搞第2個連儂牆
利申 個個星期都同屋企人一齊發夢

新東出名全港最黃架啦

南區撚表示羨慕

So proud of 新界東
搬屋首選呀!

我覺得普遍新界東係黃絲多，睇番上屆立法會泛民本土都拎6席，可能因為長期要坐東鐵同大陸西逼

禾埔絕對係香港其中一個清泉

朱迪太多票，搞到何妖喺新西三萬幾都贏到
何妖之前扮獨立，而家堅持on9應該仲留到班深藍票，出年應該仲難趕走
麥美娟就應該拜拜喇

不過，重點真係零票嘅功能組別
呢35席對議會影響力太大

新東多窮人 點會投番建制玩自己

香港島多富二代 投建制撚下d窮人

梁天琦喺大埔都幾多票下....

大埔飯民票倉都重藍？

何妖搶番建制票 諗起建制咁撐佢都爽

基哥 仁哥 浩銘咪玩野就得
基哥個徙第唔知會唔會選

上次已經有人講

現已知各票站的點票結果中，楊岳橋的得票數字均比梁天琦高，然而根據青年新政監票員的消息，在將軍澳尚德邨尚德社區中心票站，卻出現梁天琦得票數字（1325）比楊岳橋（1162）高的情況，是為所有票站中，唯一出現此情況的票站。不過該點票中心的首位為周浩鼎（1652票）。

可唔可以整個綠橙紅版？

手足無得抖，學生自己走
紙皮成本低，生命成可貴
連儂唔突發，俾廢老任拆

黃大仙近地鐵嗰堆完全係廢老集中地
竹園深藍 慈雲山未算好深
後生住得分散而且好多都唔算住得近地鐵站
放工時間去黃大仙站企下
多數後生都係去各個出口嘅小巴站轉車
地鐵站注定冇得搞

粉嶺上水都好撚藍明明自己都係最被影響個班

有班牛屎佬新移民溝淡實藍
尤其粉南華明劉生做到嘢有民心
識好多粉南黃絲立會投飯民但都支持劉生做區佬

何妖真係服咗佢
係藍到仆街但份人真係貫徹始終唔同政府警察割蓆
就算淺藍唔投佢
深藍啲鐵票都夠佢永續立法會議員

泛民十幾個黨，建制得一個黨。

咁又太睇少建制 上次射成8萬票落海先比佢偷雞 仲要朱西多咁多票
今屆唔攬炒既話 建制同佢隨時冇一個

係救手足呀

釨簡單 邊區多民建聯加廢老就知

鄭松泰反而我覺得仲有機連到 熱狗天水圍都有死忠

粉嶺叫好少少但都多廢老

本身唔被dq 正常直選六四開

元朗藍，會有食環守

劉國芬

成條隧道叫深藍
半杯水?

一個成熟既民主國家陣營得票可能差一兩個%
香港咁大比數其實好顛

柴灣點睇？

已經搞緊
太和同太湖之間條隧道

大埔黃? 成個區議會得4席泛民, 其他全部係建制派

大埔事實係極本土同黃 但分細區都有班牛屎佬 冇人夠膽入去選 所以區議會佢地好易贏

問過在場義工
冇人知位置

港島垃撚圾

大埔係深黃，多人到可以痴滿晒成條隧道

有無手足打算搞搞慈雲山
年年都蛇齋餅糭
啲阿公阿伯日日喺公園到屌 暴徒前暴徒後

青衣城連儂牆越整越大
葵芳都好似無人摵過

成個九東都係垃圾

你岩啊 唔係以為自己係多數啊？

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

連儂牆-集中討論區

集中！！幫手集中！！
連儂牆-集中討論區

連儂牆-集中討論區

連儂牆-集中討論區

我就係係大埔細區入面 鄉村區真係好多藍 點搞好

仲有兩萬幾票射咗比熱普城
利申：投四眼

青衣連儂牆個位好，唔係喺主要通道，而係通道分支
上面私樓，有番咁上下錢就唔會自己搞你，至多搵商場/港鐵搞
但嗰個位好似聽聞係公家搞唔到（唔肯定，求fact check）

Btw，安慰嘅係真係無見到撐警站，見到實忍唔住

我新界東我自豪

睇邊邊 如果係林村果到 應該好難搞

太多村屋區碗窰 伴涌e d 全部有人睇
點敢出黎選

成個九東都好藍

黃埔好少少

深水埗有冇

啱 所以九西嚟

集中！！！幫手集中！！
連儂牆-集中討論區

連儂牆-集中討論區

連儂牆-集中討論區

自

你提出個概念正確，但你自已唔識用

新東真係好高質

新東泛民票倉黎 大埔仲要係輸出最高

有道理~! 樓主

大埔點解會民主派支持者多過建制派？！諗唔通

住慈雲山大
成日見到陳曼琪喺屋企樓下同d 廢老打成一片

但感覺都有唔少後生仔
要搞都應該有得搞

黃埔 - 中立，黃

呢個角度都好岩

有冇人搞事係純粹睇到果區多唔多痴線藍絲，即係果d無教養無腦嘅五毛。

范國威有個阿姐想打佢 好撚勇

錦山、伴涌夾埋啲私樓，有機會，03年監躉仲係民主黨果陣就霸住個位到依家
今年有新民主同盟揀

咁粉嶺一定唔係

大埔絕大部分公屋（好似得大元村無賣）都係賣晒出去，根本成個區大部份人係中產、夾心階層，咁多年依一班人都係泛民支持者嚟
唔通好似香港島啲撚樣爭住賣屎忽咩

海怡都係多紀律部隊宿舍

諗下康城住乜人就知

新界東向來係民主派票倉
更加係激進派票倉
點解呢？

相比其他區
新東最大特色係一條東鐵貫通
呢條路好衰唔衰，就駁住兩大步行關口
見住蝗蟲一車車咁運落黎
沿路都有商場俾佢地玩
最大商場群仲要係沙田，新東未端
可憐新東人
落街俾篋撞
俾人搶高物價
出市區搭巴士又塞車
搭東鐵就同生番逼車
收工想靜下抖下都唔得
忍左咁多年，見到都想打佢本人同打佢老母
唔激進就假！

新西點解唔多？果度蝗住多過人住，同鄉三分親
九龍景點分散
港島就太遠，口講就得，未至於切身感受

惟有新界東
中伏一條龍

唔係囉，北角深藍都無攪事

不如睇下新界東立法會有幾多席泛民先講

其實大埔上一輩人都係70-80年代係大陸偷渡落黎
個時咁啱大埔開發新市鎮咪搬曬入去
所以一般黎講佢地都係恐共
然後又灌輸反共信息比下一代

利申：我屋企係咁

香港島加埋多過 100%...